韓國瑜喊完「yes,I do」 後援會「鬧分手」改挺郭台銘

韓國瑜喊完「yes,I do」 後援會「鬧分手」改挺郭台銘

高雄市長韓國瑜參選2020總統大選的意願明朗化，他17日更在節目專訪中透露，要是五人小組來詢問參選意願，他的答案是「yes，I do」。未料，韓國瑜部分後援會社團竟改名為「郭台銘競選總統網軍後援會」，讓許多韓粉傻眼，不僅質疑社團被郭台銘收買，更退出社團。

該社團多次改名，起初是「歡樂Po新聞」，之後名稱變更為「華人聊天」，韓國瑜崛起後更名「韓國瑜網軍後援會」、「韓國瑜總統網軍後援會」、「韓國瑜市長網軍後援會」。

韓國瑜17日在節目專訪中透露，要是五人小組來詢問參選意願，他的答案是
「yes，I do」。未料臉書粉專團將名稱變更為「郭台銘競選總統網軍後援會」。

消息一出，許多韓粉崩潰，引發退團潮。版主表示，「本社團為何改名稱，
本都可貼藍侯選人文宣，為何別人貼其他侯選人文宣被攻擊，現在以改此名，
歡迎你們大家貼各支持藍侯選人文宣，公平競爭誰出現支持誰，沒有那個侯選人文宣不可以貼，本人在此聲明是義務幫各藍戰將，各有理念，不是威脅他人，你們時間多為何不幫忙貼藍侯選人文宣。」

韓粉與其他團員紛紛留言，「那請版主改名為支持藍營！這才是名符其實 ！」、「版主！你應該改藍營支持者！不能指定郭台銘」、「為什麼團名改了？我沒有要追蹤這個呀！」、「有被出賣的感覺」、「請版主把我退出，跟我先前理念不同」、「掰掰退團囉」、「誇張，直接接收！」、「我挺韓國瑜耶！這樣改名稱！我要退出了！」、「有錢能使鬼推磨」、「有本事就自己重新成立才對」。

柯文哲大笑.jpg

金主改變主意